周子瑜同老師超出師生關係

▲嘻小瓜曾是子瑜的舞蹈老師。（圖／翻攝自Instagram／kuakua_0629、嘻小瓜提供）

照片中，可以看到嘻小瓜彎下膝蓋，輕輕扶著扮成黑魔女的子瑜，「主人～～終於帶我出門囉～～～」，師徒間的互動相當逗趣。之所以現在才放合照，他解釋是因為想等剪好影片再一起和網友分享。

▲嘻小瓜日前飛往南韓參加TWICE的4週年見面會。（圖／翻攝自Instagram／kuakua_0629）

雖然每年只能見面一次，但絲毫不影響感情，嘻小瓜透露之前在後台見面的時間都很短暫，根本沒辦法好好和子瑜聊天，這次剛好有空檔一起吃飯分享近況，「聊天完發現我們都長大了，這種感覺真的很特別，不再是老師與學生關係，更是貼近朋友間的相處，真的很棒，7年還能保持關心跟聯絡真的很開心。」

▲嘻小瓜和子瑜無話不談。（圖／翻攝自Instagram／kuakua_0629）

分享文讓不少粉絲看得很動容，相當羨慕嘻小瓜和子瑜私底下的真摯友誼，但也有部分網友故意酸他蹭熱度，對於無理批評，他不但沒有動怒，反而Tag對方帳號給予鼓勵，「下次你也可以去呀！」並附上一個比讚的符號，高EQ讓人很佩服。

▲嘻小瓜高EQ回應酸民。（圖／翻攝自Instagram／kuakua_0629）

G

成個hiuyong咁撚樣 收皮啦好嗎

個鼻.....

應該細個就咩過嚟...條友個樣貢變態

這麼醜的仔

樣衰到

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

條友用個鼻塞爆子瑜個西

太闊 目測塞唔爆

你點知的

hiuyong吊你老母老屎忽

你的眼~光~

Hiuyoung生涯巔峰應該係Mama easy嗰句wu haaaaa

咁撚柒都食到子瑜

原來條友都幾勁 諗起佢玩狼人廢到乜咁

嘻小瓜好似係gay㗎

幾襯

扮gay食女哩招玩左好耐啦

佢一早出咗櫃

似TL多啲